★片】貨Van輾過兩售貨員一死亡 82歲教車師傅被捕

preview

死廢老咪撚係到害人啦屌

返工=??

82歲仲揸車，仲投票。

屌Cls

82歲仲批佢繼續教，根本係不負責任的行為。

強烈要求 教車廢老 六十五歲就要收工退休啦

教車要求的精神集中仲高過普通工作

82就退休啦

82歲仲可以出黎呃人做教車師傅

個西腦識唔識諗野
又開追悼會

根本就65歲以上就唔可以再駕車

毒瘤

82歲就咪撚害人啦

真係開追悼會

支那01唔想入去 有咩就po出黎

死廢老

以前試過搭的士，個司機應該7、80走唔甩，成程係度「中下中下」，嚇到我...

唉 仆街累死人
死者rip

屌你 唔貼內文，佢唔係教緊車途中撞死人，係獨自駕駛期間話架車失控煞唔到車撞死人

【15:56】事件中姓林（53歲）男傷者送院搶救後不治。82歲教車師傅涉危險駕駛導致他人死亡被捕。

油塘發生奪命車禍，中午約12時，一名82歲的教車師傅教畢學生後，駕駛客貨車將學生送到油塘高安里下車。師傅隨後駕車沿茶果嶺道西行落斜，不料突然失控，掃毀路中工程水馬，撞到兩名男途人，然後越過對面線，鏟上油塘站對開行人路，撞毀鐵欄再撼樓梯底的牆角始停下。

兩名男途人分別姓林（53歲）及姓鄭（46歲），當中林半昏迷、鄭則清醒送院，據知他們是同事關係，當時前後腳過馬路。現場留下大灘血迹，二人由救護車送聯合醫院救治。

警員接報到場調查，姓黃（82歲）教車師傅報稱機件故障，無法煞車；他被帶上警車問話後表示不適要求送院。肇事客貨車的「學」牌已經反轉，亦沒有任何乘客，換言之當時是正常的駕駛狀態，警方正調查意外原因。

據悉，涉事黃姓教車師傅，既有私人教授客貨車，又有在駕駛學校掛單教私家車。

好心82歲就積番啲陰德啦。

我都試過
個司機成頭白髮 頭頂都無乜毛
講野就明顯係老人聲 聲線無乜力個種
見佢停燈位時 唔知係咪踩唔實個brake 有時會無啦啦向前再急停

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

試過凌晨飲完酒同幾個朋友搭的士返屋企, 個司機伯伯初頭都無咩野,
一上到快速公路就開始中下中下, 同行有人識揸車, 叫佢停低換位唔肯,
叫佢上路肩抖下又唔肯, 唯有不停撩佢講野等佢醒小小,
成程車真係嚇撚到仆街

姓林（53歲）及姓鄭

當中林半昏迷、鄭則清醒送院

姓黃（82歲）教車師傅
撞林鄭

cls

仲跟個82歲既老野學都有問題 見到佢都驚啦

笑左，要落地獄

好多呢d 老而不
明明上晒岸，又要扮熱愛工作
阻住個師父牌吞出黎比下一代

真。地獄教車師父

應該學日本叫班老野唔準再渣車

係咪手足

CLS
82歲仲係度呃飯食

分別為姓林及姓鄭
係咪有咩啟示

唔報稱失控唔通話有心撞死人咩

佢油門當門掣就寧願直拉水馬啦痴線
仲揀人黎撞

痴線 82歲老眼昏花 學咩人揸車
害死人

好彩學神冇事

油塘多狗 希望撞死嘅係狗唔係人

屌你老母

我記得之前好似有新聞係話有個9X歲教的士
最後佢好似倒後輕輕撞跌過呀伯

香港人真係慘 82歲重要做
政府都有好大責任

林奠俾車撞

幾時的？

珍惜香港，呢個家（82歲推車仔）

姓黃（82歲）教車師傅

供樓---未供完

2個都有責任
咁過馬路都唔望清楚

1212

你一定識用屎眼睇野

真係 或者幫細路供樓
隨便都供20 30年

佢哋教車都係玩電話覆下學生
使撚專心咩
強烈建議收返哂啲牌

八十幾歲就訓係棺材到啦 7下7下咁

60歲仲係中年渣喎

廢老真係香港炸彈

個仆街正苦又唔撚放多d牌 師傅閒閒地嗰嗰都60幾70 賺就佢地賺哂 咁老視力差哂反應又慢 根本計時炸彈

隔離條友同死神擦肩而過

睇左片 好撚痴線

撞中售貨員 唔係休班狗

好恐怖

停唔到都唔會撞埋去 果到大直路嚟 落到底 拉手制慢慢都停到

十足十支那治癒post

82歲仲舞唔舞得掂棍波

無法煞車都唔會撞埋去人度掛

依d係咪叫老而不？

教得車應該好有經驗啦 有咩理由唔識點減低傷亡？
82都果頭近 有無咁貪錢？

發牌制度有問題，82歲做高危行業？？？揸車要一眼關七，反應敏捷！！！

82歲揸住架車隨時變殺人武器

屌，藍既撞死人係咪又會輕判

死廢老都唔知有無命捱到坐監

屌你，01就直接貼內文啦屌

65以上要取消教車師傅牌啦.

應該所有教車師傅都要重新考核

死廢老嗰頭近就咪撚出嚟害人啦屌

佢只係個青年人。。

82歲 教車師傅 一次撞死兩件

所有教車既都係垃圾

黃絲 傅

巴士司機都係最多走到65

第一時間扭軚都唔會撞到人啦

有醫生證明仲可以

收爹啦好撚煩呀

72 都驚嚇
仲要82

揸的士果個呢？拉左未

寓言書

Anyway RIP

教車應該真係好好穩，又可以收住錢屌人，又可以前後偷雞食下煙
難怪80歲都仲出黎

啱啱想講

根本係政府做唔到退休保障
要成80歲人都仲要出黎搵食

死廢老快啲放返個師傅牌出嚟啦

咪玩啦
教車幾好揾你知唔知架
呢d 老屎忽，揸住個師父牌幾十年
晨早上晒岸啦

82仲返乜撚野工呀

拖一波都會快得去邊 真係唔知佢咩事

點解死果2個唔係黑警

同問

死毒撚post，支那01都post

rip
整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

飲完酒都唔撚揸得啦咪玩啦

有人無飲無講清楚

黃絲傅撞林鄭

佢哋著黑色衫褲架

屌 累撚死人

見好多都玩手機，真係痴撚線，佢自己怕死都唔好害人
呢班垃圾唔洗報稅又高人工，仲要唔發牌

屌佢啦扭軚車過去話煞唔到
個軚又失控?

想當年我個師父都79

你用屎眼睇架 架車後面撞過去架

行人過馬路係咪唔洗留意馬路環境?
信所有司機會冇意外?

屌 之前係呢間學有個老野人又串 教又hea 帶住個黑超係度訓曬教 完全係個典型藍絲廢佬 唔知係咪呢單野果個

唔係壞車咩 早小時睇過

唔好係倒懶醒啦
果個位安全島黎架
我就唔信你過馬路過完一條線係中間會係另返去後面睇有冇車追撞
而唔望黎緊要過果條線

fb睇到成條片
個司機撞完人唔係睇傷者，而係落車睇自己部車，望都冇望過個人
點解82歲仲可以教車？

返工=?

係咪收左錢撞人 82歲無野好輸

隨時監都唔洗坐 又收到筆錢幫個孫供樓

見你黑衫咪車死你

60已經好撚極限

話60係中年果班快d仆街死啦

藍屍廢老都係咁上下
自學可能仲快

有無片 唔想入01

屌你老母追住人嚟撞

已經係成條片= =

男人揸車害撚死人

跟本要每3年都要再考個教車牌
咁撚臭串
75歲就要CUT鳩佢地教車牌

搭小巴都撞過好多呢啲司機
通常越老果啲司機就覺得自己手車越辣
成程車chok撚到反胃

block

我早排先跟完個姓黃嘅師傅學車 又係好老 依架車又幾似佢嗰架
唔會咁啱掛

飲完都仲醒過佢 真係搵命駁

小學而家無教過馬路前要望哂兩邊？
先望右再望左，再望返右先過馬路，睇下啲舊港產片富貴再逼人啦，有教
條命你自己既，唔使拎條命證明自己啱

十個教車，八個係呢 d 特徵
根本係師父牌比班廢老世代壟斷

你你自己都識講望左右啦
咁有冇教望背脊啊

82歲揸車唔洗做完身體檢查先批牌架？

似瞄住佢黎撞多啲

CLS 冇遮擋都睇唔到
個牌係咪真架

阿爸琴晚俾咗段片我哋睇
唔似失控 似瞄住佢哋兩個撞埋去囉⋯
同埋冇事嗰位被撞之後係企得返起身行 所以篇嘢好似講錯

仲要個司機落車睇自己架車 完全冇理過被撞人士⋯
覺得尋仇多啲

82歲仲點教車 專注到咩？對眼夠好咩？

根本唔關年齡事
好多師傅轉堂自己超趕
又要一路揸一路抹個呔抹支波棍，一路較返個中鏡，較位
根本無望到前面